想問下，每次遊行前，破獲既「重大軍火」案，提左堂未？

陳浩天都仲行得走得
李桂華大導演水鬼升城隍變國安狗

參考吉狗案，隔日就可送上法庭

宜家釋出善意唔搞你, 你反而牙斬斬
呢d 入到起碼20 幾30 年,
話晒都係一個年青人才,
我唸絕大多數人都想佢好似湯家嘩咁回頭是岸

你講乜鳩

肥鬼定瘦鬼話？？

頭條日報：警方情報指「細鬼」或在七一策動炸彈襲擊

細鬼

提左啦 某啲爆炸案

貼來睇下

大發慈悲

大細超好撚離譜, 陳同佳殺左人幾年都未提到堂，即係可以話隨佢LIKE WHENEVER幾時提堂

乜鳩，係要台灣先審到佢，人係台灣殺喎，所以依家要等佢自首喎
至於點解要等佢自首，而唔係拉佢過去，咁就

你班友唔明我想帶出咩信息？

果D案遲遲都唔提堂，

原因有二：高調拉低調放/自編自導自演

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。